下次應該圍TVB 長期出埋d 假新聞

下次應該圍TVB 長期出埋d 假新聞

班走狗圍黎都係死性不撚改

支持

我發夢見到有人開 始report唔少fb page, twitter，原因係仇恨暴力不實

TVB個邊有時好撚臭 要睇風向
利申：喺工業邨返工

Btw 個到夠空曠

真係要清算埋cctvb新聞部